點解年年都有on9問舊iPhone會唔會減價？

唔減屌你老母，新機舊機一齊賣5588起啊
1蚊都唔撚減啊，一齊賣啊
睇下你買邊部？
問問題都唔用下個腦

正皮, 上一頁

正皮比樓主

iphone7會唔會減價
想買好耐

講得好

最撚柒就係呢班

想知會唔會減價
咪發佈完新機上網check